import {ILevel} from "../models/IGame";

export const Crossy: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Уровень 1",
        "answer": "КИТ, МИР"
    },
    "2": {
        "question": "Уровень 2",
        "answer": "ЛИСА, ПАЛЕЦ, СКАЛА"
    },
    "3": {
        "question": "Уровень 3",
        "answer": "КОШКА, КУЗНЕЦ, НАРОД, ПРАДЕД, ШИФР"
    },
    "4": {
        "question": "Уровень 4",
        "answer": "АЗУ, ГОД, ДРУГ, ИГЛА, КЛЁН, НОС, РУЛЕТ, ТЕСТ"
    },
    "5": {
        "question": "Уровень 5",
        "answer": "АВТОР, ИКРА, ЛИМОН, НЕБО, РУИНА, ТОСКА, ШАССИ, ШПАГА"
    },
    "6": {
        "question": "Уровень 6",
        "answer": "АНГЕЛ, АУТ, ЖЕЛТОК, ЖОКЕЙ, ЛУКОШКО, ОБОЧИНА, ТАЙНА, ТУШ, ШПИЛЬКА"
    },
    "7": {
        "question": "Уровень 7",
        "answer": "АКРОБАТ, БАНЯ, ДЕЛО, ОВОЩ, ОДЕЯЛО, ПЫЛЬ, ТРЮК, ЩЕПКА, ЯДРО"
    },
    "8": {
        "question": "Уровень 8",
        "answer": "ВКУС, ГАВАНЬ, ЗИМА, МИЗИНЕЦ, МИНУС, РЕМЕНЬ, РИТМ, РУКАВ, УБОР, УЛИКА"
    },
    "9": {
        "question": "Уровень 9",
        "answer": "БИТА, ГЛОБУС, ГРАДУС, ДЕТАЛЬ, ДЖИНСЫ, ЛИСТ, САЛЬТО, СТЕКЛО, ТРЕНИЕ"
    },
    "10": {
        "question": "Уровень 10",
        "answer": "АФИША, ВИЛКА, ГРИЛЬ, ПИЦЦА, ПОГОНЯ, ТИСКИ, ЦЕЛЬ, ЯБЕДА"
    },
    "11": {
        "question": "Уровень 11",
        "answer": "АРБАТ, БАЗА, БЕДА, БИСТРО, ГЕРБ, КОМ, ЛОМ, ОБЕД, ОПАСЕНИЕ, РЁВ, СВИТОК"
    },
    "12": {
        "question": "Уровень 12",
        "answer": "АЙВА, АНАРХИЯ, АРКА, АРФА, АУРА, ГРАНАТА, ТОЧКА, УНДИНА, ХИТ, ЯИЧНИЦА"
    },
    "13": {
        "question": "Уровень 13",
        "answer": "ЖАБО, ИЮЛЬ, ЛУНА, МОЛНИЯ, МУХА, НАЛЕДЬ, ОДИССЕЯ, ОСОБНЯК, СТАТИСТ"
    },
    "14": {
        "question": "Уровень 14",
        "answer": "АЙБОЛИТ, БРИГАДА, БУЙ, ПЛАГИАТ, СОПКА, СТАРТ, ТАБУРЕТ, ТРИКО, УЛИЦА"
    },
    "15": {
        "question": "Уровень 15",
        "answer": "АРЕНДА, БОКСЁР, ДОКТОР, ИДИОТ, КЕРОСИН, НОЧЁВКА, ОЧИ, СЕРЕДИНА, СНОС"
    },
    "16": {
        "question": "Уровень 16",
        "answer": "АКВАПАРК, ГЛИНА, ЗАМОК, ЗОЛА, МАНГАЛ, МОРОЗ, ОРДА, ПОТОП, ПРИЗ, РАЦИЯ"
    },
    "17": {
        "question": "Уровень 17",
        "answer": "АЗАРТ, ГРЕЙПФРУТ, МАЙОНЕЗ, МЕДЬ, НАСМОРК, НАСТ, ОБМАН, ОВЁС, СПОРТ"
    },
    "18": {
        "question": "Уровень 18",
        "answer": "АЗБУКА, АЙРАН, АППЕТИТ, БРИТВА, ЖАРКОЕ, КОПЫТО, ОВРАГ, СЕКРЕТ"
    },
    "19": {
        "question": "Уровень 19",
        "answer": "ВИДЕО, ДЕБАТЫ, КАПЕЛЬ, КОБУРА, ОСТРИЁ, РОБОТ, СКАЧОК, СКВЕР, СУДЬЯ, ТРИЛЛЕР"
    },
    "20": {
        "question": "Уровень 20",
        "answer": "АДРЕС, АИСТ, БРОВЬ, ВЕРБА, ПОЛНОЧЬ, РЯБЬ, САНИ, СТАЯ, УДАЧА, УЧЕБНИК"
    },
    "21": {
        "question": "Уровень 21",
        "answer": "АЛХИМИК, КАЗНА, НАПИТОК, НЯНЯ, ОКТЯБРЬ, ОРКЕСТР, СИЯНИЕ, СТРОЙ, ЮНИОР"
    },
    "22": {
        "question": "Уровень 22",
        "answer": "АПОЛЛОН, АРАХИС, МУЖ, НОЖ, ПОЛЮС, СГУЩЁНКА, СЛАЛОМ, СОМ, СОСИСКА, ТЕМП, ТОМ"
    },
    "23": {
        "question": "Уровень 23",
        "answer": "АССИСТЕНТ, БЕСТИЯ, ГИД, ЗОДИАК, КОЙКА, КРАСКА, ЛАБИРИНТ, ПОЗОР, ПУГОВИЦА, РАЗБОЙ"
    },
    "24": {
        "question": "Уровень 24",
        "answer": "АВИАЦИЯ, АРМИЯ, ИНДИЯ, КВАРТАЛ, МОДЕРН, МУМИЯ, ЮНОСТЬ, ЯНТАРЬ"
    },
    "25": {
        "question": "Уровень 25",
        "answer": "ИОСИФ, ЛАДА, ОМУТ, ПЛАНЕТА, ПШЕНИЦА, СОУС, ТЕЛЕФОН, ШОССЕ"
    },
    "26": {
        "question": "Уровень 26",
        "answer": "АВТОБУС, АРТЕРИЯ, ДОБАВКА, ЗАЛП, КУПАНИЕ, ПЕРЕВАЛ, ПРЯЖА, РУКА, САЛАЗКИ"
    },
    "27": {
        "question": "Уровень 27",
        "answer": "АЛФАВИТ, АНГЛИЯ, АРСЕНАЛ, БАСНЯ, ВОКАЛ, ГАДЮКА, ДЖЕМПЕР, ИДЕАЛ, ОПЕРА"
    },
    "28": {
        "question": "Уровень 28",
        "answer": "АЛЛЕРГИЯ, АМФИБИЯ, БРАТ, ВАЗА, КИНО, ОБОРОНА, ПАЛАТКА, ПОЯС, СТАДИОН"
    },
    "29": {
        "question": "Уровень 29",
        "answer": "АТОМ, БАНТ, БАТИСКАФ, ЗОМБИ, КАТОРГА, МАТЧ, НЕРВ, ОКРОШКА, ТОСТ, УЖИН, ЧУМА"
    },
    "30": {
        "question": "Уровень 30",
        "answer": "АРГО, БАНКА, ГУРУ, ЕВРО, КАБАЧОК, КЛУБ, КЛЮЧ, ЛЁГКОЕ, РУБАШКА, ТУШЁНКА, ЧУДО"
    },
    "31": {
        "question": "Уровень 31",
        "answer": "АФЕРИСТ, ВЫТЯЖКА, ЛОДЖИЯ, НОЖКА, ПАРОВОЗ, СИРОТА, ФАРАОН"
    },
    "32": {
        "question": "Уровень 32",
        "answer": "БРЕД, ВОРОТА, ГОРЕ, ГОРОСКОП, ДИПЛОМ, ОРК, РОК, ТВОРОГ, ТЕРЕМ, ЩЕНОК, ЯЩИК"
    },
    "33": {
        "question": "Уровень 33",
        "answer": "АФРИКА, ВИТРИНА, КОРТЕЖ, НИЧЬЯ, НОЖНЫ, СЕСТРА, СЛИВКИ, ТУРКА, ШАШЛЫК, ЯНКИ"
    },
    "34": {
        "question": "Уровень 34",
        "answer": "КЛОУН, ЛАМПА, НАЛОГ, НАСОС, ОБРУБОК, ОБЪЁМ, САПОГ, СПУСК, СТАДО, ТОФУ"
    },
    "35": {
        "question": "Уровень 35",
        "answer": "АБОНЕНТ, БЛОК, ВАВИЛОН, КАШАЛОТ, НОРА, ПРАВНУК, ПРИРОДА, РОДИНКА, СКАНДАЛ"
    },
    "36": {
        "question": "Уровень 36",
        "answer": "АФОРИЗМ, БУКИ, ВЫХОД, ГАНДБОЛ, ГНУС, ЛАЙМ, ЛУНОХОД, НЁБО, ОВЦА, СУДНО"
    },
    "37": {
        "question": "Уровень 37",
        "answer": "ДИЕТА, ЕДОК, ЖЕНЩИНА, ЗООПАРК, ЛИЛИЯ, ЛЁД, МЕСТЬ, НОРИ, ОЩУПЬ, ПАРИЖ, ПАС, ФАМИЛИЯ"
    },
    "38": {
        "question": "Уровень 38",
        "answer": "АТОС, БАНАН, ДЕСЕРТ, ЕЛЕНА, ИЗРАИЛЬ, ЛЕГЕНДА, ПАЗЛ, РЕБУС, СПАМ, ЭТАЖНОСТЬ"
    },
    "39": {
        "question": "Уровень 39",
        "answer": "ГОРА, КАМЕРА, КАРАТ, ЛЯГУШКА, МЕТРО, МОДА, МЯТА, ОПЕКА, ТЕПЛОХОД, УКАЗКА, ЭСТРАДА, ЯПОНИЯ"
    },
    "40": {
        "question": "Уровень 40",
        "answer": "АРБУЗ, АРТЁМ, БАК, БОР, ЗОЛОТО, КУБ, МОРОЗКО, ОПТ, РАБОТА, ТАБЛО"
    },
    "41": {
        "question": "Уровень 41",
        "answer": "АВРОРА, АНЕКДОТ, АНСАМБЛЬ, БЛОХА, НЕНАВИСТЬ, ОБИДА, ТЬМА, ЭСКИЗ"
    },
    "42": {
        "question": "Уровень 42",
        "answer": "ЛЕПКА, ЛЮФТ, ОРИГИНАЛ, ОТКЛИК, ОТРЕЗОК, ОТСЕК, ПРОВОД, РОССИЯ, ТРЕПЕТ, ТЮФЯК"
    },
    "43": {
        "question": "Уровень 43",
        "answer": "БИАТЛОН, ДОРОЖКА, КРЫЖОВНИК, МИНОМЁТ, НАСЕКОМОЕ, ТРАМВАЙ"
    },
    "44": {
        "question": "Уровень 44",
        "answer": "БИНОКЛЬ, БОКС, ВОКЗАЛ, ДАТА, ДЬЯВОЛ, ЗВЕРЬ, КАФЕ, ОЦЕНКА, ТЕОРИЯ"
    },
    "45": {
        "question": "Уровень 45",
        "answer": "АЦЕТОН, БАЛЕТ, ГОЛОВА, ПОДВИГ, ПОДНОС, РЕМОНТ, РОДИНА, СУДЬБА, ТАЙФУН"
    },
    "46": {
        "question": "Уровень 46",
        "answer": "КАКАО, КЕКС, МЕНЮ, ОБЛОМОК, ОЗЕРО, ОСИНА, ПЛОД, ПОРОШОК, РАДИО, РЕЛЬСЫ, ТРАКТОР"
    },
    "47": {
        "question": "Уровень 47",
        "answer": "АРКАДА, ЕВРОПА, ЗЯТЬ, КВАС, РЕКОРД, РОДНЯ, СКОРПИОН, СЫР, ТЕЛО, УКУС"
    },
    "48": {
        "question": "Уровень 48",
        "answer": "АВАРИЯ, ВАКСА, ДЕСЯТКА, ССЫЛКА, ТРЕНЕР, УДОЧКА, УЛИТКА, ЧТЕНИЕ"
    },
    "49": {
        "question": "Уровень 49",
        "answer": "АНКЕТА, АПТЕКА, ДАЧА, ЗАДАЧА, КАНАДА, КОЗА, НОГА, ПАНАМА, СТАКАН"
    },
    "50": {
        "question": "Уровень 50",
        "answer": "АЗОТ, АНАНАС, ГУСЕНИЦА, МЕНЕДЖЕР, ОБЩЕСТВО, ОПЕРЕТТА, ОСЬМИНОГ, СКИДКА"
    },
    "51": {
    "question": "Уровень 51",
        "answer": "АВТОГРАФ, АДЖИКА, АЛЛЮР, ВАРЯГ, ВИД, ГАРНИР, ИГРОК, ОБЖАРКА, ШВАБРА"
},
    "52": {
    "question": "Уровень 52",
        "answer": "АННА, АРАБ, АУКЦИОН, ЕЖЕВИКА, ИРИСКА, ПАПКА, ПРИЦЕЛ, ПРИЦЕП"
},
    "53": {
    "question": "Уровень 53",
        "answer": "АКВАРЕЛЬ, БАЙК, ВЕЕР, КЛАД, ОКЛАД, РОДИТЕЛЬ, УРОЖАЙ, ЧАДО, ЧЕРВЬ"
},
    "54": {
    "question": "Уровень 54",
        "answer": "АВСТРАЛИЯ, АВТОСАЛОН, КАСКАД, ОГОРОД, САПФИР, СВОЙСТВО, ФОЛЬКЛОР"
},
    "55": {
    "question": "Уровень 55",
        "answer": "АКТЁР, БАРДАК, БЕЛЬМО, БОГОТА, БУМАГА, ГОЛЬФ, МАЖОР, ТАРИФ"
},
    "56": {
    "question": "Уровень 56",
        "answer": "ЕВА, ЗНАК, КЛАН, МАНЕКЕН, МОРАЛЬ, ПРЕМЬЕРА, ПЫШЕЧНАЯ, РАЗВИТИЕ, ЧИСЛО, ШТУРМ, ЯВЛЕНИЕ, ЯТЬ"
},
    "57": {
    "question": "Уровень 57",
        "answer": "АЛЬБАТРОС, БАЗУКА, БЕРЁЗА, ЕЗДА, ЗНАМЯ, ИДЕЯ, КОМА, КРЫЛО, МУКА, ТАРЗАНКА, ТУРЦИЯ"
},
    "58": {
    "question": "Уровень 58",
        "answer": "АКВАЛАНГ, АУДИ, ГОРБ, ГРУЗ, ЕДИНИЦА, ЖГУТИК, ИЗВЕРГ, ИКАРУС, ЛИТР, РОГОВИЦА, ТИРАМИСУ"
},
    "59": {
    "question": "Уровень 59",
        "answer": "АКЫН, АЦТЕК, ИЗЪЯН, ИРИНА, КАПРИ, ОХОТНИК, ПРАВИЛО, САЛАТ, СИБИРЬ, СКОТТ, ТОВАР"
},
    "60": {
    "question": "Уровень 60",
        "answer": "АМБАР, АНТОН, АНЧОУС, ЕСАУЛ, КАНУН, ЛЮТИК, РЕВЕРС, СВЕРСТНИК, СМЕНА, СТЕЙК"
},
    "61": {
    "question": "Уровень 61",
        "answer": "АВТОГОЛ, АТЛАНТ, КУПОН, ОРГАНИЗМ, ОТТЕПЕЛЬ, СВОБОДА, СЛЕЗА, СМАЗКА"
},
    "62": {
    "question": "Уровень 62",
        "answer": "АНАЛЬГИН, ГУАШЬ, ЛЕВША, НАБОР, НАШАТЫРЬ, ОПЕРАТОР, УЛОВ, УРНА, ШАШКА"
},
    "63": {
    "question": "Уровень 63",
        "answer": "АТОЛЛ, ЖАНР, ЛИБЕРАЛ, ПОЕДИНОК, РАЗЛОМ, РОЛЛ, ТОЛОКНО, ХАМСТВО, ХРЕБЕТ"
},
    "64": {
    "question": "Уровень 64",
        "answer": "АКТ, ВЕТКА, ДЕКАН, КАКТУС, КЕТЧУП, КЛЕЙ, ПАМЯТНИК, САБО, ТАРАКАН, ЧАЙНВОРД"
},
    "65": {
    "question": "Уровень 65",
        "answer": "АГОНИЯ, АПАТИЯ, ВЗЯТКА, ЕРЕТИК, ОПЁНОК, ОТВЁРТКА, ОТЧЕСТВО, ЧАЯНИЕ"
},
    "66": {
    "question": "Уровень 66",
        "answer": "АГРЕССОР, АНОНС, БОМБА, БУДКА, ДОЗОР, ЕМЕЛЯ, ЗЛОБА, РТУТЬ, САДКО, СТЕНД, ЯКОРЬ"
},
    "67": {
    "question": "Уровень 67",
        "answer": "АДАМ, ВЫКУП, ЗАСТАВА, ЗАЩЁЛКА, ЗАЁМ, КЕГЛЯ, ПАЗ, СУПРУГА, ЩЕПОТКА, ЯМА"
},
    "68": {
    "question": "Уровень 68",
        "answer": "АЛЬФА, ЗАВИСТЬ, ЛГУН, МАДОННА, МАЗУТ, САЖА, СИЭТЛ, ТАЧАНКА, ЭКЗОТИКА"
},
    "69": {
    "question": "Уровень 69",
        "answer": "АКЦИЯ, АННУШКА, КАПА, КАПЛЯ, ЛАРЕЦ, ПАШНЯ, ПУЛЬС, ПУП, ПЯТКА, САБЛЯ, СНОП, ТЕРАБАЙТ, ТРУППА"
},
    "70": {
    "question": "Уровень 70",
        "answer": "ВЫМЯ, ГАВАНА, НАГАН, ПЕНЬ, СИНОНИМ, УТКОНОС, УЧЁНЫЙ, ШИНЬОН, ЮНГА, ЁРШ"
},
    "71": {
    "question": "Уровень 71",
        "answer": "АБОРИГЕН, АВАНГАРД, АМЕРИКА, АНАФЕМА, ЛЕОНИД, МИТИНГ, НАЖИМ, ОБАЯНИЕ, РАМПА, СРУБ, СТАМБУЛ"
},
    "72": {
    "question": "Уровень 72",
        "answer": "АУЛ, БАЗАР, БОСС, ВЬЮГА, ГЛАВА, ДОНОР, ОМАР, ОСЬ, СБОЙ, ТАУЭР, ТЕМБР, ЭПОС"
},
    "73": {
    "question": "Уровень 73",
        "answer": "АЛЯСКА, АПОРТ, БАМПЕР, ЕГЕРЬ, ЗАБОР, ЗАПРЕТ, ЛЕСКА, РОЯЛЬ, СЕВЕР, СОВХОЗ"
},
    "74": {
    "question": "Уровень 74",
        "answer": "АБЗАЦ, АВРАЛ, АРИЯ, АЯКС, БРЮЗГА, ЖРЕЦ, ЛОТО, РЕЙД, РЕКА, РУБЕЖ, СЕДЛО"
},
    "75": {
    "question": "Уровень 75",
        "answer": "АКТИВ, ГОНКИ, ДВОРНИК, МАНТРА, ОПОССУМ, ОПЫТ, ОТЁК, САРИ, СТАЛКЕР, ТАКСИСТ, ТУКАН, ФАЛАНГА"
},
    "76": {
    "question": "Уровень 76",
        "answer": "АЛТАРЬ, ЗОДЧИЙ, ЗУБР, ИНЕЙ, ЛАНЧ, МАДРИД, ОБЗОР, ОЗОН, ОСМОТР, ОХРАНА, ТЕРМИН"
},
    "77": {
    "question": "Уровень 77",
        "answer": "АГНЕЦ, ВЛАСТЬ, ВЫПАД, ЗАВЕТ, ЛАВИНА, ОБРЫВ, ОТЧИЗНА, РЯДОВОЙ, САПСАН, ЧАДРА"
},
    "78": {
    "question": "Уровень 78",
        "answer": "ДАЛЛАС, ЛАПОТЬ, ЛЕКАЛО, РАДИАТОР, РАПОРТ, РАСПИЛ, РЫЦАРЬ, СОЛДАТ, ЦИКЛОП"
},
    "79": {
    "question": "Уровень 79",
        "answer": "АРБА, БАТРАК, БРЮШКО, ГОГОЛЬ, ИМБИРЬ, ПАЛУБА, ПАРТНЁР, РАБОТНИК, ЁРШИК"
},
    "80": {
    "question": "Уровень 80",
        "answer": "АЗИЯ, АЛЕБАСТР, АМПИР, АМФОРА, БЕДРО, НИССАН, ОБГОН, ОТДАЧА, РЕЗУС, СМЕРЧ"
},
    "81": {
    "question": "Уровень 81",
        "answer": "АВОКАДО, ВЗЛОМ, ЗАКУСКА, КЛЕВЕТА, КУЛИНАР, НЕРПА, ОБЕТ, ОПАЛ, САМУРАЙ, СПРЕЙ"
},
    "82": {
    "question": "Уровень 82",
        "answer": "БЮДЖЕТ, КЕРАМЗИТ, ЛУЗА, МЕТЛА, МРАК, МЯУ, ОЧИСТКА, РЕАЛ, САМБО, СТОЛБ, СУФЛЕ, СУШИ, ЧЁРТ"
},
    "83": {
    "question": "Уровень 83",
        "answer": "ДЕД, ДИНГО, КРЕСТИНЫ, КЁЛЬН, ЛАМА, НАФТАЛИН, ОПАХАЛО, ПОДДЕЛКА, РОСТ, СНАРЯД"
},
    "84": {
    "question": "Уровень 84",
        "answer": "АФРОДИТА, БАСИСТ, БЕТА, ГЕМАТОМА, ГУБОШЛЁП, КОД, ОЛЕСЯ, ОПТИКА, ПРЕГРАДА, СОМБРЕРО, ТУРНЕ"
},
    "85": {
    "question": "Уровень 85",
        "answer": "ВОК, ГРАД, ГРОШ, ДУЛЯ, ЛОТ, МАРКСИСТ, МЕРСЕДЕС, СВЕКРОВЬ, США, СЭР, ТЕКСТИЛЬ, ШВЕЯ"
},
    "86": {
    "question": "Уровень 86",
        "answer": "АНКАРА, КИСА, ЛЕГО, ЛИХО, МАНА, МОЙЩИК, НИША, ОЧКИ, РАДИСТ, РЕЙС, ЩЕКА"
},
    "87": {
    "question": "Уровень 87",
        "answer": "БЕНЗИН, БЕРКУТ, ИГОРЬ, ПОНЯТИЕ, ПЯТЕРНЯ, РЕНТА, ТОРБА, УПЫРЬ"
},
    "88": {
    "question": "Уровень 88",
        "answer": "АВТОМАТ, АРТЕК, АСТРА, БИТНИК, ВАРЕНИК, ВИЗА, ИСЛАМ, ЛОБ, ПАКЕТ, ТЕАТР, ТРАМПЛИН"
},
    "89": {
    "question": "Уровень 89",
        "answer": "АВИАНОСЕЦ, АЛЬБОМ, ЛЕСТЬ, МИКРОМЕТР, МОДЕЛЬ, НАЧАЛО, ОРАКУЛ, ОТЧИМ, ЦЕРБЕР"
},
    "90": {
    "question": "Уровень 90",
        "answer": "АББАТ, АЛИСА, АРТУР, БОЛЬНИЦА, ЛАБРАДОР, НУЖДА, ОБОД, РЫБА"
},
    "91": {
    "question": "Уровень 91",
        "answer": "АЭРОБИКА, ВАТИКАН, ГАДОСТЬ, ДИКОСТЬ, ОЛИМП, ОХРА, ПРОРУБЬ, ТАБЛЕТКА"
},
    "92": {
    "question": "Уровень 92",
        "answer": "АНДОРРА, ИВАН, КЛИП, ЛЕПОТА, МАСЛИНА, МЯКОТЬ, ОБРУЧ, ПРОРЫВ, ТАРТАР"
},
    "93": {
    "question": "Уровень 93",
        "answer": "АВАНС, БЛЕФ, ВАЛЕТ, ИРАК, ЛАССО, ЛЕКАРСТВО, СВОРА, СЕАНС, ТРЕСК"
},
    "94": {
    "question": "Уровень 94",
        "answer": "АРЫК, АТАС, БОЛТ, ЕНОТ, КАБИНА, КАТЕР, РЫЖИК, СНЕЖИНКА, СПЕКТР, ТРУС"
},
    "95": {
    "question": "Уровень 95",
        "answer": "АСБЕСТ, ВОЕНКОМ, ВЫПЕЧКА, ДЬЯК, ЕВРЕЙ, КИЙ, МАСТЬ, МАТРИЦА, РЭП, ТЕКСТ, УМЫВАНИЕ"
},
    "96": {
    "question": "Уровень 96",
        "answer": "БАХРОМА, ЕГОЗА, ЖБАН, КАБАРЕ, КАТЮША, НЕУРОЖАЙ, НИМБ, ОБУХ, ЯГНЁНОК, ЯЗЫКОВЕД"
},
    "97": {
    "question": "Уровень 97",
        "answer": "ГРЕЧАНКА, ИЖЕВСК, КИПР, МАГНИЙ, ОБЕРЕГ, ПЛАНКТОН, СОПЛО, ТРАНС, ЁМКОСТЬ"
},
    "98": {
    "question": "Уровень 98",
        "answer": "АНОД, АТАМАН, ДЖАКАРТА, ДУГА, ЛЬВИЦА, ЛЬДИНКА, МАСКАРАД, МЕЛОДИЯ, НОМЕР, СДВИГ"
},
    "99": {
    "question": "Уровень 99",
        "answer": "АБРИКОС, АВГУСТ, ГИМН, ДОРОГА, ЗВУК, ОБЫЧАЙ, РАМКА, СКАЗКА, СКРЕПКА, ЧЕЛО"
},
    "100": {
    "question": "Уровень 100",
        "answer": "АТЕИСТ, ДРАМА, КОПНА, ПОВОД, ПОТОК, СВИНОПАС, СТАНДАРТ, ЭСКОРТ"
},
    "101": {
    "question": "Уровень 101",
        "answer": "АМАЗОНКА, ЗАКВАСКА, ЗАПЛАТКА, ЗДАНИЕ, ЛЬДИНА, НИЗ, ПРИЁМНИК, ТАУНХАУС, УДУШЬЕ"
},
    "102": {
    "question": "Уровень 102",
        "answer": "АГАТ, АМПУЛА, ИСТОМА, ПИКЕ, СВИНЕЦ, СПУТНИЦА, УЩЕЛЬЕ, ЦВЕТ, ЭТАП"
},
    "103": {
    "question": "Уровень 103",
        "answer": "БАКУ, БОРОДА, БРИГ, ГРИГ, СЕРДЦЕ, СПИКЕР, ТЕРМИТ, ТЕРМОС, ТЕРРОР"
},
    "104": {
    "question": "Уровень 104",
        "answer": "АНШЛАГ, АОРТА, БОРДЮР, БОРОНА, ЗУМ, НОРКА, РАЗБЕГ, ТИТАН, ТЯПКА, ФИЛЬМ, ЭКЮ, ЭЛЬФ"
},
    "105": {
    "question": "Уровень 105",
        "answer": "АРМАТУРА, ВРАНЬЁ, КОБЫЛА, НРАВ, ОСПА, СБОР, ТЕЧЬ, ТРАВМА, ТРОСТНИК"
},
    "106": {
    "question": "Уровень 106",
        "answer": "ВОСТОК, ИГО, ИСТОК, КЛАКСОН, ОФИЦИАНТ, ПЕРИЛА, ПОДРЫВ, РИГА, УЧАСТНИК, ФОРУМ"
},
    "107": {
    "question": "Уровень 107",
        "answer": "АВЕНЮ, БАГОР, БАТАТ, КОЖА, МУЖЕСТВО, ОГУРЕЦ, ФРОНТ, ХИМИЯ, ХОККУ, ШТАТ"
},
    "108": {
    "question": "Уровень 108",
        "answer": "АЙКИДО, АММИАК, ИУДА, ИЮНЬ, НЕДРА, НОЧЬ, ОХОТА, ПАРИЖАНИН, ПОДИУМ, ПОП, РЯД, ФОНД"
},
    "109": {
    "question": "Уровень 109",
        "answer": "АКУСТИКА, АЛМАЗ, ВЗМАХ, ДЕНДИ, ДИВА, ЗЕНИТ, КРЕВЕТКА, СОВЕТНИК, СТАРОСТА, ТУЗ"
},
    "110": {
    "question": "Уровень 110",
        "answer": "АНГИНА, ГЛАГОЛ, ГРАБЁЖ, ЖАЛОБА, ЛОГИКА, РЯБИНА, ТОРШЕР, ТЫСЯЧА"
},
    "111": {
    "question": "Уровень 111",
        "answer": "АЛОЭ, АПОСТОЛ, ВИРУС, СИБАС, СМОЛА, УЖАС, ФЕМИДА, ФЕНИКС"
},
    "112": {
    "question": "Уровень 112",
        "answer": "ИНСУЛЬТ, ЛОТОС, ПРОФИЛЬ, ПЫЛЕСОС, РАССКАЗ, РИФ, СВЁРТОК, СТВОЛ, УРАН, ФЕРЗЬ"
},
    "113": {
    "question": "Уровень 113",
        "answer": "АРШИН, БЛЮДЦЕ, БУЛАВА, ВРЕД, ЛОДКА, НЯНЬКА, ЧЕРНОБЫЛЬ, ЯЧМЕНЬ"
},
    "114": {
    "question": "Уровень 114",
        "answer": "ДАНТИСТ, ЕПИСКОП, ИВАНОВО, НИКУЛИН, ОБМЕН, ОРДЕН, ОЧЕРЕДЬ, ПРОТЕИН"
},
    "115": {
    "question": "Уровень 115",
        "answer": "АГЕНТ, БАЗАЛЬТ, ГРЕК, ДЕТРОЙТ, ДНО, ЗРАЗА, МАРК, РАБ, РЕЗИНА, ТАЙМ, ТМИН, ТОРГ"
},
    "116": {
    "question": "Уровень 116",
        "answer": "ГАЛСТУК, ЗАРЯД, КАРНИЗ, ОТКАЗ, ПОДПИСЬ, СВИСТ, СКЛАД, СОДА, ТАБУ"
},
    "117": {
    "question": "Уровень 117",
        "answer": "АДЪЮТАНТ, ГАБАРИТ, ДОГАДКА, ЛАД, ЛЕДИ, НАГРЕВ, ПОДПИСКА, САЛУН, СПЛАВ, СФИНКС"
},
    "118": {
    "question": "Уровень 118",
        "answer": "ВЕНИК, ВЗЛОМЩИК, КАЗАНОВА, КВОТА, КУЛИК, МАСОН, РЫНОК, СУМО, ТАБОР, ТЮБИК"
},
    "119": {
    "question": "Уровень 119",
        "answer": "БЕРЛОГА, ГЕРАНЬ, ДАНЬ, НАЛИВ, ПОБЕДА, СПАГЕТТИ, ТРОЛЛЬ"
},
    "120": {
    "question": "Уровень 120",
        "answer": "БАУЛ, ЕРАЛАШ, КОРТ, МИЛЯ, НИТЬ, СКАМЬЯ, СОБРАНИЕ, ТРАЛ, УШАТ, УЮТ, ЯГЕЛЬ, ЯРЛЫК"
},
    "121": {
    "question": "Уровень 121",
        "answer": "ВАТМАН, КЕГЛЬ, МАЗНЯ, ОВЧАРКА, СИТКОМ, СОЗВУЧИЕ, ТОСТЕР, ТРЕВОГА, ЭГО, ЭКСПОРТ"
},
    "122": {
    "question": "Уровень 122",
        "answer": "КАШЕЛЬ, КОК, ОПЛАТА, ПИКНИК, ПЛАТЬЕ, СМЕСЬ, ФЛАГШТОК, ФУКСИЯ, ЯРМАРКА"
},
    "123": {
    "question": "Уровень 123",
        "answer": "КИСЛОРОД, КОЛ, ЛИНКОЛЬН, МАЧО, РАЗЛИЧИЕ, РОЖДЕНИЕ, СЫН, ТАХОМЕТР, ТРИКОЛОР"
},
    "124": {
    "question": "Уровень 124",
        "answer": "АЛЕБАРДА, ГАЛС, РАМА, СВИДАНИЕ, СЛЕСАРЬ, ТАИЛАНД, ФАВОРИТ, ФАРШ, ШТАНЫ"
},
    "125": {
    "question": "Уровень 125",
        "answer": "БЛИН, ИНЖИР, ПИЯВКА, СОБЛАЗН, СПЕЦИЯ, ЦЕНТНЕР, ШИЛО, ЭКЗАМЕН"
},
    "126": {
    "question": "Уровень 126",
        "answer": "ВАГОН, ИВОЛГА, КУКУРУЗА, ПРОЕКЦИЯ, ПРОКАТ, ТЕРРАСА, УСЛУГА, ХВОСТ, ХОККЕЙ"
},
    "127": {
    "question": "Уровень 127",
        "answer": "АЙСБЕРГ, АКРИЛ, ВЕЧЕ, ВЫВОД, ИДОЛ, СЕКУНДА, СЭНДВИЧ, ЧЕТВЕРГ"
},
    "128": {
    "question": "Уровень 128",
        "answer": "БАГДАД, БАРКАС, ДЁГОТЬ, ЖИТЕЛЬ, ИКОТА, КОГОТЬ, СИРЕНЬ, ЧЕРДАК, ЧЕРТЁЖ"
},
    "129": {
    "question": "Уровень 129",
        "answer": "БЕЗЕ, БИКИНИ, ВЕЛИКАН, ЗАВАРКА, ЛАРИСА, НАРЫ, ТРАВА, ХОЛЕРИК, ШАХМАТЫ, ШКВАЛ"
},
    "130": {
    "question": "Уровень 130",
        "answer": "АБСУРД, АИД, АКЦЕНТ, ИВА, ИКОНКА, СТЮАРД, ШНУРОК, ЯКУТСК"
},
    "131": {
    "question": "Уровень 131",
        "answer": "БАЛЛАДА, ВОДА, ВЫБОР, МГЛА, МИЛАН, ПШЕНО, САКСАУЛ, СРАМ, ШЛАНГ"
},
    "132": {
    "question": "Уровень 132",
        "answer": "АККОРД, БАРХАТ, ВЕРНИСАЖ, ВОСК, ЖУТЬ, КОРОЛЕВА, КРЕПОСТЬ, РАСЧЁСКА"
},
    "133": {
    "question": "Уровень 133",
        "answer": "АТЛАС, КИЛОМЕТР, ЛЕСТНИЦА, ЛИФТ, МАЗЬ, РАЗНОСТЬ, СМЕЛЬЧАК, ХЛОР, ШИРМА"
},
    "134": {
    "question": "Уровень 134",
        "answer": "ГОНДУРАС, ДЖОН, МЕНИСК, ОБЖОРА, ПИРОГ, САТАНА, СПАСИБО"
},
    "135": {
    "question": "Уровень 135",
        "answer": "КАДР, ЛАТВИЯ, НЕКТАР, ОФИС, РАДИАЦИЯ, СКАФАНДР, СПОРТЗАЛ, ФИСТАШКА, ШПРИЦ"
},
    "136": {
    "question": "Уровень 136",
        "answer": "АВАНТЮРА, НОУТБУК, ОВАЦИЯ, ПИСТОЛЕТ, ПУГАЛО, РЕМЕСЛО"
},
    "137": {
    "question": "Уровень 137",
        "answer": "АРТИСТ, АСПИРИН, КАРТА, НОКАУТ, ТРАКТАТ, ЧИПСЫ, ЧУКЧА, ШИК"
},
    "138": {
    "question": "Уровень 138",
        "answer": "АПРЕЛЬ, ГАММА, КОРМА, МАЗДА, МЮЗИКЛ, ПОМАДА, ПОМЕЛО, ЭЛЬЗА"
},
    "139": {
    "question": "Уровень 139",
        "answer": "ГЮГО, ЕВГЕНИЙ, ИЗГНАНИЕ, ИОН, КОН, ЛЬЕ, ОСЕЧКА, САЛЮТ, СТОЛЕТИЕ"
},
    "140": {
    "question": "Уровень 140",
        "answer": "ВЕТО, ВНУК, КАШНЕ, МАВР, МЫЛО, РАСТЕНИЕ, СЖИГАНИЕ, СТУЛ, УГОН, ХАОС, ХРУСТАЛЬ"
},
    "141": {
    "question": "Уровень 141",
        "answer": "БАЗИЛИК, ДЖИП, ИЗБА, КВАНТ, РОЖЬ, СЫРОЕЖКА, СЫТОСТЬ, ТАНЗАНИЯ"
},
    "142": {
    "question": "Уровень 142",
        "answer": "АЛЬЯНС, АНГОЛА, БАЯН, ЕРЕВАН, КАНАПЕ, НАГЛОСТЬ, ПАССАЖ, РЫЛЬЦЕ, РЮКЗАК"
},
    "143": {
    "question": "Уровень 143",
        "answer": "АЛЛЕЯ, АПЕЛЬСИН, ВАЗЕЛИН, ВАНТУЗ, ВАТА, ТОМАГАВК, УГРОЗА, ШОПИНГ"
},
    "144": {
    "question": "Уровень 144",
        "answer": "БИВЕНЬ, ДЕТЕКТИВ, ЕРЕСЬ, ИСТИНА, КОНЁК, ПРИМЕР, ПРЫЖОК"
},
    "145": {
    "question": "Уровень 145",
        "answer": "АВАТАР, БУДУАР, ЖЕМЧУГ, КЛЯР, КУМА, ЛЫЖНЯ, ОБЛАКО, ОШИБКА"
},
    "146": {
    "question": "Уровень 146",
        "answer": "ЛИК, НАЖДАК, ОГРАДА, ПОВТОР, ПОЛУМРАК, ПРОФАН, РАДУЖКА, РАКЕТА, УКОЛ, УХАЖЁР"
},
    "147": {
    "question": "Уровень 147",
        "answer": "АРЕС, БАГАЖ, БРА, БЫТ, КВАРТИРА, ПРИХОТЬ, РЕЙХ, СЦЕНАРИЙ, ЦЕХ, ШВЕЙЦАР"
},
    "148": {
    "question": "Уровень 148",
        "answer": "АНИМЕ, ВОИН, ВСАДНИК, ДЕМОН, ИНСТИНКТ, МЕТИЗ, НАМАЗ, ОПТИМИСТ, ОТТАВА, ТАЛЛИН, ТАЛОН"
},
    "149": {
    "question": "Уровень 149",
        "answer": "АУДИТ, ЖДУН, МАНДРАЖ, НЕДОЛЁТ, ОЛИГАРХ, ПОРШЕНЬ, РУЖЬЁ, ТАКЕЛАЖ, ТЫЛ, ШРАМ"
},
    "150": {
    "question": "Уровень 150",
        "answer": "АМПЛУА, БРИ, КАБЛУК, КАССА, КОПЧИК, КОРАЛЛ, КОСТЁЛ, МАМБА, МЕТИС, ОДА"
},
    "151": {
    "question": "Уровень 151",
        "answer": "АВЕРС, АДВОКАТ, АРЕСТАНТ, БУДАПЕШТ, ВОСХОД, ИРИС, ОБВАЛ, СТОЛИЦА, ТАРА, ТАХТА"
},
    "152": {
    "question": "Уровень 152",
        "answer": "ВЕК, ЕЗДОК, ИЗМЕНА, КАНОЭ, КРЕДИТ, КСИ, КУРС, СОЗДАНИЕ, ТАНК, ЭВКАЛИПТ"
},
    "153": {
    "question": "Уровень 153",
        "answer": "АЛЛА, АРЕНА, РУБКА, СВАДЬБА, СЕУЛ, СМАРТФОН, СЫРОСТЬ, ТАЙБЭЙ, ТОКАРЬ, ФЛАГМАН"
},
    "154": {
    "question": "Уровень 154",
        "answer": "ДИЛИЖАНС, КРОЛИК, ОТМАШКА, РЕЖИССЁР, РЕПОРТАЖ, ФЛАЕР, ШТРУДЕЛЬ, ШТЫК"
},
    "155": {
    "question": "Уровень 155",
        "answer": "БЛЕСНА, ДВИЖЕНИЕ, ЕГИПЕТ, КЛЕММА, НОЧЛЕЖКА, ОЧИ, ТРАССА, УНИСОН, ЧУДИЩЕ"
},
    "156": {
    "question": "Уровень 156",
        "answer": "АТЛЕТИКА, ГАЛЬКА, ГИЕНА, ИДИОМА, КУК, ОЧАГ, ПАГОДА, ПЯТНАШКИ, ТУРА, ФЛЮИД, ШАЛЬ"
},
    "157": {
    "question": "Уровень 157",
        "answer": "АМБИЦИЯ, АПЕЛЛЯЦИЯ, БИЛЬЯРД, ДРЕБЕДЕНЬ, КНИГОЛЮБ, ПИР, РУАНДА, РЯСКА, ШПИОН"
},
    "158": {
    "question": "Уровень 158",
        "answer": "БЛАСТЕР, БОБ, ЖАННА, ОВЧАР, ПУТЧ, РЕФОРМА, САБОТАЖ, СЕПИЯ, ШНУР, ЯЩЕРИЦА"
},
    "159": {
    "question": "Уровень 159",
        "answer": "ЛИТВА, МАКИНТОШ, НАБЕГ, НУТЕЛЛА, НЮАНС, ОТЫГРЫШ, РОБЕРТ, РОТА, ТАЛЬК, ТЮНИНГ"
},
    "160": {
    "question": "Уровень 160",
        "answer": "ДИОНИС, ДОГМА, ЗАД, ЛАГ, ЛИДЕР, МЫС, РАДИУС, ТИРЕ, ФАСАД, ФИЗАЛИС, ФРИСБИ, ФРИТЮР"
},
    "161": {
    "question": "Уровень 161",
        "answer": "АНГАР, БАНКРОТ, ДЕБРИ, КАНТ, КЕНТАВР, РОУТЕР, РЫБЫ, СИДЕЛКА, СЮРТУК, ТИР, УБИЙЦА"
},
    "162": {
    "question": "Уровень 162",
        "answer": "АКАДЕМИЯ, ЗОНД, КАЙФ, МЫШЦА, МЯСО, ОТВЕС, РАДУГА, СЕРДЦЕЕД, ТРИ, ФРАНЦИЯ, ЮЛА, ЮМОР"
},
    "163": {
    "question": "Уровень 163",
        "answer": "АНАТОМИЯ, ВАКУУМ, ВУДУ, ИНДЕКС, КАДЕТ, КАМЗОЛ, МАНДАРИН, РАДОН, РИМ, СКОЛ, УЗОР, ФИАЛКА"
},
    "164": {
    "question": "Уровень 164",
        "answer": "АТЕЛЬЕ, АТТАШЕ, ЗМЕЙ, ОТЕЦ, РАЗГОВОР, СТРОКА, СЪЁМКА, ТЁЗКА, ШАВКА, ШАНХАЙ"
},
    "165": {
    "question": "Уровень 165",
        "answer": "АРБИТРАЖ, ВЗДОР, ГАЗЕТА, РАЗ, СВИТЕР, СКОРСЕЗЕ, СЛЕНГ, СПОСОБ, СУША"
},
    "166": {
    "question": "Уровень 166",
        "answer": "АНОМАЛИЯ, АРЕСТ, БАЛТИМОР, ИЗВОЗ, ТОРЕАДОР, ШИПОВНИК, ЭКОНОМИЯ"
},
    "167": {
    "question": "Уровень 167",
        "answer": "АФИНА, БАЙТ, ГЕОЛОГИЯ, ДУХИ, ЕВНУХ, СВОД, УБЕЖИЩЕ, УДАР, УТЁС, ЯГУАР"
},
    "168": {
    "question": "Уровень 168",
        "answer": "АМУЛЕТ, БИВАК, БОНУС, ЕДИНОРОГ, ИДИШ, МЕРКУРИЙ, ПОМЕСТЬЕ, УСПЕХ, УШУ, ЮТА"
},
    "169": {
    "question": "Уровень 169",
        "answer": "БАНК, МАРТ, МЕХАНИК, МРАМОР, МУШКЕТЁР, НАБОЙКА, НЕАПОЛЬ, РЖА, РУБЛЬ, ТАЙГА, ХОХОТ, ШАХ"
},
    "170": {
    "question": "Уровень 170",
        "answer": "АЙДАХО, БЕДНЯК, БОА, ВЕРА, ВЗОР, ГНЕВ, КАРРИ, КИО, ЛИЦЕНЗИЯ, ОЖЕРЕЛЬЕ, СОБОЛЬ, ХРЕН"
},
    "171": {
    "question": "Уровень 171",
        "answer": "ГОРЯЧЕЕ, ЛИЧИ, ОПИСАНИЕ, ПАЛЕРМО, ПОЛУКРУГ, РЕБРО, РЕЛЕ, СОРНЯК, УНИСЕКС"
},
    "172": {
    "question": "Уровень 172",
        "answer": "АНФИЛАДА, ИГЛУ, КАПУЧИНО, НАГОТА, ОКАЛИНА, ПЕНЕЛОПА, РАСТРАТА, САГАН, ЭВРИКА, ЭЛЕКТРОН"
},
    "173": {
    "question": "Уровень 173",
        "answer": "АБАЖУР, АНИС, АЭРОБУС, БУМЕРАНГ, КРЕМЛЬ, МЫШЬЯК, РОЯЛЬ, СЦЕНА, ЦЕНЗУРА, ШАМПУР"
},
    "174": {
    "question": "Уровень 174",
        "answer": "ВРАЧ, ГОЛИАФ, ДОПИНГ, МОПЕД, ПОДВАЛ, ПЁТР, САД, САМОЦВЕТ, ТАМАДА, ТОРГОВЛЯ, ФЕЯ"
},
    "175": {
    "question": "Уровень 175",
        "answer": "АГРОНОМ, ГРОМ, ИРОКЕЗ, КАВКАЗ, КАРА, ОБВЕС, ОБОЗ, ПИРСИНГ, ПЯТАЧОК, СОЛОНКА"
},
    "176": {
    "question": "Уровень 176",
        "answer": "БИНТ, БУР, ГАЛИФЕ, ДЕГА, ЕВРАЗИЯ, ЗЕРО, ОТБОЙ, ОТМИРАНИЕ, ОЦЕЛОТ, ТРИЛОГИЯ, ЯДРИЦА"
},
    "177": {
    "question": "Уровень 177",
        "answer": "БЕЛОК, БОСТОН, ДОЛЯ, КАПРИЗ, КАРЕ, ПРОЕЗД, РЕПОСТ, РОЗА, ЦАПЛЯ, ЯГОДА"
},
    "178": {
    "question": "Уровень 178",
        "answer": "ДИВАН, КРУПА, МЕККА, НАТО, РИФМА, ТЕРРАРИУМ, ТУРНИКЕТ, УСИЛЕНИЕ, ШТОРМ"
},
    "179": {
    "question": "Уровень 179",
        "answer": "ГРЯДА, ДРОН, ЗАЯЦ, КАИР, КИШИНЁВ, НУАР, РАДЖА, РУБАНОК, РЭКЕТИР, РЯЗАНОВ"
},
    "180": {
    "question": "Уровень 180",
        "answer": "АФОН, ГАМБИТ, ДОЛИНА, ЗНАНИЕ, ИЗЮБРЬ, РУБАХА, ТАЛАНТ, ХОББИ, ЭРУДИТ"
},
    "181": {
    "question": "Уровень 181",
        "answer": "БОЛТУШКА, БРОД, ДРЕЗДЕН, КАИН, КАША, КЛИШЕ, НАЦИЯ, РЯСА, СКИПИДАР, У.РОД, УЛИСС, УРЯДНИК, ЯСЛИ"
},
    "182": {
    "question": "Уровень 182",
        "answer": "АТАКА, ВАГОНКА, ДАККА, ДЫМОХОД, ЛЕЧО, ОДР, СЕРВЕЛАТ, СХОДСТВО, ТИК, ТОЛК"
},
    "183": {
    "question": "Уровень 183",
        "answer": "ВАГНЕР, ЖИР, ИГРУШКА, ИНДЕЕЦ, ИНДИГО, ИСТЕЦ, МАЛЯРИЯ, МЯСНИК, СИА, СКИПЕТР, СТРАЖ"
},
    "184": {
    "question": "Уровень 184",
        "answer": "ИСКРА, КЛЕВЕР, КОМАНДИР, СЕКАЧ, ТЯНУЧКА, ФОКУСНИК, ХИТРЕЦ, ХОМЯК, ЦЕРКОВЬ"
},
    "185": {
    "question": "Уровень 185",
        "answer": "АФИНЫ, ДИЧЬ, КИА, НЕДУГ, НЕЖНОСТЬ, ПЛЕМЯ, ПУД, СПИЛБЕРГ, УРОН, УСЫ, ФЕЛЬЕТОН, ФИКУС, ЯРД"
},
    "186": {
    "question": "Уровень 186",
        "answer": "АЛЫЧА, ГЕНРИ, КОНЕЦ, КОСТЮМЕР, МИЛЛИОН, ПОПКОРН, РИНГ, РЫЧАГ, СВАРЩИК"
},
    "187": {
    "question": "Уровень 187",
        "answer": "ВАУЧЕР, ЛАДЬЯ, МУРАНО, ПАНДУС, ПЛЕСК, ПРЕСТОЛ, СНАДОБЬЕ, ТРИО, ТУРНИР"
},
    "188": {
    "question": "Уровень 188",
        "answer": "АРХИВ, АСКЕТ, БАОБАБ, КАВЫЧКИ, КОРТОЧКИ, КУЛИЧ, ЛУЧИНА, ПЛЮС, РАНА, САДОВНИК, СКУПЩИК"
},
    "189": {
    "question": "Уровень 189",
        "answer": "БАЙКЕР, ГУДОК, КРУЖЕВО, ЛХАСА, НАБРОСОК, ПУДРА, ПУРГА, УПАКОВКА, ЭКСТЕРН"
},
    "190": {
    "question": "Уровень 190",
        "answer": "БУРУНДУК, ДУДКА, ИЗЛИШЕК, КАЗАК, СЕРИЯ, СПАД, ТАТЬЯНА, ТРОМБ, ШЁЛК, ЯГА, ЯШМА"
},
    "191": {
    "question": "Уровень 191",
        "answer": "ГАРМОНЬ, ГОА, ГРИБ, ДАНЕЛИЯ, ДИОД, КУМАЧ, НЕУЧ, РАЗРЫВ, СИНГАПУР, СНЕГОПАД"
},
    "192": {
    "question": "Уровень 192",
        "answer": "АЛЬТ, АМИНЬ, АРГОН, АЭРОДРОМ, ВОЖДЬ, ИКОНА, КАЗИМИР, ОТДУШКА, РЕБЁНОК, УГОЛ"
},
    "193": {
    "question": "Уровень 193",
        "answer": "АМБРЕ, БЕКОН, БЛАТ, ВАНИЛЬ, КРАЙ, МИНСК, ОБДУВ, ПАЛЬТО, ПАМУККАЛЕ, ПРОМЕТЕЙ, ТАКТ, ТРЮМ"
},
    "194": {
    "question": "Уровень 194",
        "answer": "ВОЗРАСТ, ВОЛГА, ДАНИЯ, ЗУБЕЦ, ЛИБРЕТТО, ОФИЦЕР, ТИТУЛ, ТОТ, УНЦИЯ, ФЕН, ЦЕНТ"
},
    "195": {
    "question": "Уровень 195",
        "answer": "БРИГАДИР, КУЗОВ, ЛАВР, МЁРТВОЕ, ПАЛИТРА, ПРОБА, ПРОФИ, РОТОР, СИРОП, СМЫЧОК, ТЕНТ"
},
    "196": {
    "question": "Уровень 196",
        "answer": "БИСКВИТ, БУКИНИСТ, КЛИН, КРЕНДЕЛЬ, ПЕПЕЛИЩЕ, ТИМЬЯН, ТЮЛЬ, ЦВЕТЕНИЕ, ЦЕЛЛОФАН"
},
    "197": {
    "question": "Уровень 197",
        "answer": "АЛЖИР, БАЛЕРИНА, БУЛГАКОВ, ВЕНА, ГЁТЕ, ДЕВА, ЕРУНДА, КИВИ, ОКЕАН, ПАРИ, УСТАВ, ФРУКТОЗА, ФЬОРД"
},
    "198": {
    "question": "Уровень 198",
        "answer": "ГУРЧЕНКО, КУРЯТНИК, МОЦАРТ, ТЕРЕК, ТРЕСТ, ХАММЕР, ХВАТКА, ХНА, ХОСТИНГ"
},
    "199": {
    "question": "Уровень 199",
        "answer": "АРХИМЕД, ЕЛЕЙ, ЖЮРИ, КЛИНОПИСЬ, ОМОН, РАФИНАД, РВАЧ, РЕАКТОР, РЯЖЕНКА, ФАЛЬЦЕТ"
},
    "200": {
    "question": "Уровень 200",
        "answer": "ВЕНЕЦ, ВОЛ, ЕРМОЛКА, КУМ, КУСТ, КУШ, ЛАВА, ЛИЦЕЙ, МАРС, МАЯК, МИМ, МИФ, РАНЕЦ, СОК, ТЕМА, ФЕРМА, ЦОЙ, ШЛЕМ"
}
}